休班警高呼X你老母！3.3萬人吹大雞晒馬叫好

好片緊係要推推推啊。依兩三日有獻世派輿論發功話班廢青掟雞蛋去警總影響其他人無資格講公義，我心諗你條仆街政府做咁多衰嘢一粉聲到唔出仲支持，依家就仆街咁仆出嘢鬧廢青。有咁好的片，緊係happy sharing啊！